有無鐘意睇卡通片既同好？

求推介

睇過以下既卡通
Rick and morty
Regular show
We bare bear
Hilda
Disenchantments
Aggretsuko
Close enough
Bojack horseman
Tuca and bertie
Dan vs
Bravest warrior
Bee and puppycat
Superjail

大部分係好色龍同netflix 睇

得第3套有3隻傻熊樣有印象
其他聽都未聽過

韓國卡通 LARVA , 好正
HAPPY TREE FRIENDS 夠痴線

睇左rick and morty
可以睇埋gravity falls / futurama / solar opposites

睇開H動

Adventure time 超正

bible black?

Oggy and the Cockroaches

好